多區連蘢牆被清

葵涌廣場天橋

深水埗黃金地下隊道

係時間update 資料

唔清點貼11月新野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

分分鐘係伏黎
貼個陣真係要搵人睇水

要貼 起碼有4-5個人

[文宣撚] 全民起義！大家都係文宣組！死黑警，你咁樣係唔會令到我驚！

文宣組嘅各位可以入去睇下

清完應該會揾人係附近捕住 調整下策略

美孚站行去瑪嘉烈醫院嗰邊個天橋

區選近了, 密密貼, 撕一貼百

海麗村 天橋全被清

文宣大戰

推